［突發有圖！］女女著黑絲去dse 成程起住機咁考

屌你老母 點解國歌法27號二讀無人講 個個ig story又變返飲飲食食 tag個黃色經濟圈就算 講過幾多次哩啲全部都係支線任務

哩一年幾多手足犧牲 幾多人翻唔到黎香港 我地行左咁耐 唔可以前功盡廢 比翻啲鬥志 重現翻舊年612嘅情景好唔好 應承我 每人做多少少做埋佢地果份好唔好

香港人 27號 咪撚比班小丑開到會

你老母臭化西
無人講咪自己開post講囉
而且明明就唔係冇人講
拉

我就係唔撚講 話撚知香港死啦

場運動就係比你呢啲垃圾累死